求Adobe 破解

如題，有無巴打有link

Adobe邊啲完整嘅Product係學生免費？？？

OP想破解人地間公司

同問，好困擾全部得試用

學生都係148一個月姐好撚貴咩?

先唔講你買唔買
連破解都唔識搵
你做人黎做乜

連用老翻都要做伸手黨咁垃圾

用 gimp

淘寶好似有

知道有方法 但絕對唔想有人損害adobe利益

Adobe CC比錢容易cut單難
連破解都唔識一定cut唔到
無比過錢用Adobe CC既巴打唔會明有幾煩
就算搵佢CS都會話個合約未到期唔cut得
但個合約一到期就會自動續
自動續左又會話合約未到期唔cut得

留名

用返以前cut有線嘅無限loop fax大法

我徐左話你係戇鳩之外都唔知講咩好

google揾好難？

另外inkscape都勉強可以代替illustrator

我一年用嘅次數十隻手指數得哂都keep住個個月課金，少少錢根本微不足道...

直接打去銀行到搞都唔得？

Adobe值得俾錢買la

最後同佢講咁樣係詐騙，我已經print哂screen會post上reddit，佢就即刻退錢比我

你係打去3071 4922度搞？